十隻狗單野係咪因為鬥藍出事 ?

新入職狗女擺明平時唔夠藍 , 俾狗公借啲意爆頭 , 之後狗群四散無人理狗女 , 因為幫佢就等於黃屍暴徒 , 很肯定

藍既講緊強姦都唔割，而有女狗曾經出post投訴過

而家啲狗無晒理念

即係男狗要姦女狗，女狗唔比所以比人爆樽？

原來狗仔 宜家已經有冇強姦女女做藍既標準